有冇人想養貓B？

屋企人唔俾養佢哋，有冇人收留得到？

樓主小心有d人借d倚攞去賣

貓貓

好得意 好想養

有意！

好想 請問可以點聯絡你？

好得意

點聯絡，可以養晒三隻！可家訪，可以探佢地，永久 update近況！

感激！

我都想要 老婆唔比

好得意啊

如果唔係屋企負擔唔起
可以試下 一直擺係屋企 扮搵緊人養
過多兩三個月之後你屋企人愛佢多過愛你

有四隻喎 ... 做咩漏左隻

好搞笑呀有隻保護色左

本身有養開貓，可以點聯絡你

係喎，原來媽媽攬住左隻！岩岩心急睇唔到，哈哈

line我

四隻都可以？

最好4兄弟一齊啦

可以，但好似好多人有興趣咁，你唔想分開佢地？

我家大小姐

唔想

本身屋企有幾隻

唔喺香港聽日搵樓主你

巴打 我可唔可以養一隻 屋企岩岩搬左屋屋企人終於俾養

執架？

想領養樓主

我隻女生嘅

家貓？樓主唔幫隻貓結紮？
純粹問下

有冇人想養唐狗bb

仆街女會跳落樓下玩
都未得閒搞就大肚了

出去玩到大左肚

睇黎個老豆係金毛MK黎

臭雞

咪唯有上嚟搵契爺

一次過冇晒4隻
貓媽媽會唔開心架

有巴打認哂頭了

都冇法，養唔到咁多

經濟淨係養到一隻
樓上巴打要好好對4隻貓b

咁快手， 只可以領養到一隻。 希望四個小b 都快樂

遲左睇到
好想養
屋企已經有隻貓想養多隻
點解我而家先見到

我想養, 自養

好多謝你哋咁熱心

雙媽媽咪好慘 不如俾埋雙媽個巴打養

隻

想

想領養一隻

最後係咪濕鳩巴打收容晒4隻？

貓媽一次俾人拎走哂4隻b好陰公

D 貓中出大肚機率勁高
朋友隻貓公放我屋企到玩 (只係全日連夜晚)
本身見到貓公想UN 我貓女都分開佢地
落街食餐飯姐...
過一排發現貓女肚子漲卜卜有撚左

樓主最好留返1-2隻b啦
一次過送走4隻對老母打擊會好大
雖然係動物 但你都會feel到佢sad
仲會好似唔見銀包咁四圍搵

我會認真諗下

真心自養
可家訪
[url]]

有，想養好耐，但無機會汁到

好想養！！超級有興趣！ 但想養一隻😭 點聯結樓主你

是咪領養哂了？

想養可以影相 可以定時探親

起碼留返隻比佢 辛苦生埋4隻b 話送就送哂比人

有趣 有咩要求

想幫2歲女女搵個伴

點解要拆散人地

文盲？

有興趣想養 新手上路

好多謝咁多位有愛心嘅巴打
四小B已經有巴打要哂喇

恭喜

不過拆散佢地 都有啲殘忍 雖然好想養 真係人生交叉點